點睇 iphone 係唔係失機?

想買送二手iphone 佢無單
有無得檢查係唔係失機? check IMEI?
定係入到主畫面就可以?

想買部
打錯字姐

收皮啦，咁點撚樣會冇單啊柒頭

重設一次 入到主畫面就沒問題

樓上隻狗傻下傻下 你唔洗理 重新設定一次部機就得

不過呢 你唔係鬼機多數都係積木機 貪平冇用

On9仔 讀下書先啦

買野無keep單好正常姐下???

全套有盒serial no. 又對盒嘅冇單都冇問題啫
apple野保養又唔駛單

一齊去apple 交收，過倒apple test 就買得

利申： 試過

指教，咩叫過到apple test ?

你咁on9貪少便宜就唔好撚買啦 用返啲一千機就得

巴打用緊咩電話 洗唔洗收左你個部囉d錢去還債先?

正常用緊既iphone，十成十都有密碼又有apple id，人地執左部機都用唔到，就算reset左都login唔番個account

如果你可以響部機度成功login自己account全無問題
咁點會係失機